﻿========================================================================
    MFC (MICROSOFT FOUNDATION CLASS) ライブラリ : [!output PROJECT_NAME] プロジェクトの概要
========================================================================


この [!output PROJECT_NAME] DLL は、AppWizard により作成されました。この DLL は MFC の基本的な使い方を示すだけでなく、DLL を作成するための開始点でもあります。

このファイルには、[!output PROJECT_NAME] DLL を構成する各ファイルの内容の概略が記述されています。

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    これは、アプリケーション ウィザードを使用して生成された VC++ プロジェクトのメイン プロジェクト ファイルです。ファイルを生成した Visual C++ のバージョンに関する情報と、アプリケーション ウィザードで選択されたプラットフォーム、構成、およびプロジェクト機能に関する情報が含まれています。

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    これは、アプリケーション ウィザードで生成された VC++ プロジェクトのフィルター ファイルです。このファイルには、プロジェクト内のファイルとフィルターとの間の関連付けに関する情報が含まれています。この関連付けは、特定のノードで同様の拡張子を持つファイルのグループ化を示すために IDE で使用されます (たとえば、".cpp" ファイルは "ソース ファイル" フィルターに関連付けられています)。

[!if DLL_TYPE_EXTENSION]
[!output PROJECT_NAME].cpp
    これはメインの DLL ソース ファイルで、DllMain() の定義が含まれています。
[!else]
[!output PROJECT_NAME].h
    これは DLL のメインのヘッダー ファイルです。[!output APP_CLASS] クラスを宣言します。

[!output PROJECT_NAME].cpp
    これは、メインの DLL ソース ファイルです。[!output APP_CLASS] クラスが含まれています。
[!if AUTOMATION]
    インプロセス サーバーに必要な OLE エントリ ポイントも含まれています。
[!endif]
[!endif]
[!if AUTOMATION]

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    このファイルには、DLL のタイプ ライブラリに対するオブジェクト記述言語のソース コードが含まれています。
[!endif]

[!output RC_FILE_NAME]
    これは、プログラムが使用するすべての Microsoft Windows リソースの一覧です。RES サブディレクトリに格納されるアイコン、ビットマップ、およびカーソルをインクルードしています。このファイルは、Microsoft Visual C++ で直接編集できます。

res\[!output RC2_FILE_NAME].rc2
    このファイルには、Microsoft Visual C++ で編集しないリソースが含まれています。リソース エディターで編集できないすべてのリソースは、このファイルに含める必要があります。

[!output PROJECT_NAME].def
    このファイルには、Microsoft Windows で実行するために指定する必要のある DLL の情報が含まれています。DLL の名前や説明などのパラメーターを定義します。また、DLL から関数をエクスポートします。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の標準ファイル :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、[!output PROJECT_NAME].pch という名前のプリコンパイル済みヘッダー (PCH) ファイルと、StdAfx.obj という名前のプリコンパイル済みの型ファイルをビルドするために使用されます。

Resource.h
    これは、新しいリソース ID を定義する標準のヘッダー ファイルです。このファイルの読み込みおよび更新は、Microsoft Visual C++ で行います。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ :

AppWizard では "TODO:" を使用して、ユーザーが追加またはカスタマイズする必要のあるソース コードを示します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
